美容界停業近6周致零收入 促政府讓局部復業及補償

美容界停業近6周致零收入 促政府讓局部復業及補償
2020-08-20 HKT 12:52

"美容業界不滿在疫情下，被勒令停業後出現「零收入」，促請政府讓美容院局部復業，並向業界作出補償。

協助他們的批發及零售業界議員邵家輝表示，在過去近6星期的停業期，美容業界遭受極大打擊......"

美容業呢半年黎每個月都有放緊nopay

又係假博士.....搏命到

帶口罩做得隻眼

補償 美容又唔係必需 你估國泰咩

柒婆：扮咁靚仲咩呀！想勾我老公呀

勾引佢個細仔

好多都係d 商場仔, 租個細舖仔
由深圳落黎果d 北姑水晶甲

美容

停6星期就要生要死, 有無問題旅遊業界呀

旅遊展覽酒店已經餓撚死晒
死人唔識得出聲，好似係

旅發局既美酒佳餚節都可以ONLINE 搞，你旅行社搞ONLINE香港遊咪得囉~~

一千二佰蚊一粒鐘

牙博士幾時幫邪骨搵資助

又講
冇生意冇計
但你唔比佢開舖點都應該要補貼番d
好似gym呢d地方咁大交租都交死

gym嘅寫字樓文職都no pay中

多謝支那啦

琴日行過附近嗰商場見到有間美容院靜雞雞做生意

觀塘工業大廈樓上果d 大把